## Task 006
任务描述：
- 读完 Chapter 7 (page 176)
- 改进 Task005的ImprovedTestHarness，要求：
- 增加一个接口 public long timeTasks(int nThreads, int timeoutInSeconds, final Runnable task);
- 写一个测试，验证超时的任务会被终止;

Deadline：3月23日中午12点

最先完成任务且无明显缺陷的前3名同学将各获得一枚免死金牌 🏅️

指出前三名明显缺陷的同学可以抢得🏅️

### Task006Main.java - 运行结果
```
XXXX火箭模拟试射
3
2
1
点火
开始一级火箭分离...
	本次共需要分离4个助推器(线程)，每个助推器(线程)分离需要3秒,预计在7秒内完成。
	助推器分离成功!
	本次总运行时间是3秒
开始整流罩分离...
	本次共需要分离2个整流罩(线程)，每个整流罩(线程)分离需要3秒,预计在7秒内完成。
	整流罩分离成功!
	本次总运行时间是3秒
二级火箭主发动机熄火
开始箭船分离...
	本次共需要分离1个箭船(线程)，每个箭船(线程)分离需要10秒,预计在7秒内完成。
	箭船分离超时被中止
	本次总运行时间是7秒
呀!失败了，请下次再来吧...
```
